千古奇冤Kepa

上場對利都叫頂左50分鐘先失第一球

今場換個龍又點？三分鐘即刻失

後防廢就咪賴啦屌

Diu
大手筆買人都7撚到飛起

話撚左你後防廢啦 關個龍能事咩

反kepa唔敢出嚟面對？